大家要支持Nikon

如果Nikon死埋 ， 膠能就變返牙膏廠

係

佢 有良心每一款機出完起碼要隔兩三年先有下一代相對二手價 穩定好多